吊奶星 今日JYP Audition竟然無人講?? (Jacky+鳥寶寶+once恩雨之聲)

<2019 JYPCHINA全国选秀season1.上海,香港 介绍>
大家好, 这边是JYPCHINA新人开发组.
JYPCHINA将于2019年4月开始进行中国地区的全国选秀！
season1.上海，香港拉开帷幕！

* 报名部门:
唱歌/RAP. 舞蹈. 演技. 模特
*报名资格:
1995年后出生~2006年, 性别国籍不限
* 报名方式:
现场报名 10:00am~4:00pm

*时间及场所
上海 4月20日(六) Double J MUSIC DANCE STUDIO
香港 4月27日(六) Friends Junction Dance Company
地址:太子廣東道1155號日昇廣場 1403室 廣東道x鴉蘭街交界 )
即場報名
日期: 4月27日
時間:10am - 4pm

具体内容以及咨询请关注 JYP CHINA AUDITION官方微博!
微博账号：@JYPChina_Audition
URL :
E-mail: cn_audition@jype.com

想要成为明日之星的你们，请快来参与吧！
谢谢

諗住rap嘎嘎首巴比龍

等叫名偷偷地覆你 好能緊張😂

我都係😳 學友fighting😊

我都想成為下一個嘎嘎

jyp see me dripping cross them 朗豪坊 (偷偷地覆)

有個做jyp員工嘅friend同我嗤話香港場目前啲參賽者表現好垃圾

去咗
等緊入去audition

大家選唱歌定跳舞

我兩樣報晒 全能型

可以咩

我做搞手

我rap 揀左嘎嘎首巴比龍 (偷偷地覆)

你有freestyle嗎？

姐姐唱咩歌 (偷偷地問)

就到我了 求各位娛台手足g持 做唔做到第2個嘎嘎就睇呢次>.<

吊奶星唔係講笑 勁多plmm

揀左跳舞
我識跳好多fortnite舞

連登咁多後生kpop fans無人去????

老了 留返比D PD489 00後

跳左TT 希望可以入選><

我03 rap左巴比龍希望揀我..

支持賓>.<

原來係你 洗唔洗著到咁少布😂😂

岩岩醒起有幾個男既跳T寶medley 仲正過T寶跳😂😂

睇住咁多plmm同小哥哥上連登都無人入黎討論..